除左神科外，大學有無d被低估或值得讀啲學科?

如題

Math

history

CS

Science & engineer

調理農務系

外國就大把啦
香港邊科搵到錢=神科

畢業去新加坡做?

地質學

恆大Bsex

哲學

電機工程

新傳(乞食)

東大醫療

City 啲雙學位科

物理治療

唔係一早已經係神科？

CS 本身就係神科

Data science

AI

連登神科就真是的

survey
hea足4年屌女 出到黎又有得考牌

咁睇唔開

政治 唔好咁多人on99又鳩up就當自己識

難度就應該係 數學 工程 物理

死亡三寶